# TDT4102

Hei, og velkommen til fagets dokumentasjonsside.

I sidemenyen til venstre finner dere dokumentasjon for grafikkbiblioteket vi bruker i TDT4102 (AnimationWindow) og instrukser for hvordan programvare som blir brukt i faget installeres og avinstalleres. 
